是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

拎去慰勞popo用?

打包咗尋晚果幾尾餸？

都好嘅

lunch 唔係琴日

已經跟佢加咗圈圈點解冇人回post

屌

你圈個光殘殘既位有撚用呀

下次再試

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

圈舊野食

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

又話唔食？